沈祖堯：若社會不能一朝一夕改變，青年人應該望遠啲望闊啲！

【明報專訊】沈祖堯醫生，2003年SARS時獲《時代》雜誌評為「亞洲英雄」，也曾是香港中文大學校長，深受學生愛戴。前年反修例運動已不是校長，為了中大衝突，他由沙田醫院跑回校園，全身濕透只為救助傷者。他本月將離開工作了30多年的威爾斯親王醫院，準備到新加坡工作，臨別向年輕人寄語，「看長遠一點和看闊一點，社會不是一朝一夕能改變的話，還有很多日子去努力、去做好自己」。

沈祖堯呢啲真係有建設性夠實際嘅說話
起碼唔會鳩叫大家繼續努力

佢都叫大家走，連登仔瞓醒未

佢都移，大家明啦

香港獨立咪最前衛思想囉

咁似啲廢老講話等下就有民主咁嘅

但係佢無叫人憎恨香港同唔理政事喎

香港已經完撚咗，只不過係你地圍爐取暖未瞓醒先至感覺唔到～

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

叫自己班學生走，留得青山在，那怕冇柴燒。做人要識ＢＥ ＷＡＴＥＲ，今日唔夠共匪揪，就先去外國讀書發展，他日用自己地位財富人脈，先對港共大報復。

學吓 Solomon Yue, 余茂春, 君子報仇，十年未晚。